有啲咩令到你有動力繼續返工生存？

你地平時會做咩去調劑下生活？
有冇咩事/人 係你地返工嘅動力？

中環人返返下工都要落公司樓下抗爭一定好攰，果頭受完氣，靜間又要落公司樓下對住班狗

利申：仲讀緊書，想知你哋平時係點過

窮

係窮啊屌你個閪

令我覺得自己有用

唔返工邊有錢

為左個就黎一歲女

利申 17fg

諗下份工對世界/社會有咩作用，會唔會好似曱甴咁幫緊共產黨打工、破壞社會、暴力殘害社會上嘅人？如果唔係，你份工都算有意義啦，盡力愛上自己份工啦

中小學教嘅“敬業樂業”唔係口號嚟，真係有佢嘅意義架

Ching可能唔洗50歲就抱孫

我唔係因為窮而返工
我大撚把錢
我係因為無聊完全冇個人興趣
對所有嘢都覺得冇意思先返工
成日喺到諗點解啲人咁多興趣咁多嘢玩
我完全相反一得閒就返工
我其實係咪異類?

窮人做慣左想抖 有錢人抖慣左想做野

發展潛能 完成自我

BTW唔會番工 做自由工＋創業

係窮啊

屌你個閪

同你一樣
但因份人乜都冇興趣
埋唔到堆

生存係香港唔返工邊有錢

為錢

一路翻工一路想辦法財務自由

無父幹無得唔翻。但當你搵到一個岩你既環境果陣，翻工真係唔會係一個問題

窮 唔返唔得

係包袱我都會做呢啲

因為我好鍾意工作每朝都好開心咁返工